鼻涕倒吸係口吐出尼深啡色

但係鼻擤出尼係透明
有無人知係咩事

鼻腔損左有出血？

深啡色 rip

喉嚨先岩

無啦,感覺得到經鼻咽到流落去,比我吐返出尼,成條可樂軟糖咁

焦油黎姐

但我無食煙

RAP

鼻竇會唔會好似有水浪浪吓咁？

無,呼吸暢順

你雙眼有事

有咩想做好做啦

巴打

rip

朝早起身發生嘅事？

R.A.P.
哭𠹌左成晚

有你唔知啫

華生